點解減完1%息HIBOR 不跌反升？

係咪啲企業好唔掂個個借錢週轉

迫害新業主

呢幾個月樓盤成交量超高⋯

經濟差，驚借左俾你還唔到
風險高>>rate高

利申：9up

我杯凍飲 Molamola

Hibor = 借錢畀 consumer

升到1.63%

因為全世界人PANIC
錢放床下底

新股招股/港股通 淨流入/新興市場熱錢流入？

睇下日曆 金大人數錢呀
季結1.6x厘 平咗喇

是撚旦啦, 反正有P封頂